有冇plagiarism大師指點迷津！？！？！？！？

最近要寫一份濕鳩reading summary
不過近排太多midterm冇時間搞

之後上google 搵到一篇reading summary
Eactly 係我要睇個篇文章
咁我應該點樣copy好，避免比人知

明天due了

做功課都懶啊高質會員

Sem break左咁耐仲有野做？

有冇Ching plagiarise 開可以敎me

我重有半個sem

intro, summary自己做
body自己paraphrase一次 再抄reference

copy去google translate 轉做中文再轉返英文

係字同字中間打一粒字 個粒字要較到係最細字體同白色

Google translate 來回translate兩次，然後自己寫返d唔通順嘅地方。

利申：未試過

喺加拿大讀書書就唔好剩係掛住屌條女先得格，乖啦做功課啦

Copy 去google translate 轉做日文，轉返做英文，再改grammar，最後望一望原文就出街

呢招堅

利申：差唔多次次都係咁，最差果次都有b grade

希望唔會有同學仔用返同一篇文抄

利申 未用過

絕招一
Active voice to passive voice
Passive voice to active voice

絕招二
Ms office high light 啲vocab
Right click 係同義詞入面是但換一個

利申third Hon grad

轉日文最好

retake

係
因為明治維新果時日文大改革
文法語法都抄英文務求脱亞入歐
所以先轉日文再轉英係最少誤差但又改到用字

依家試吓先

6月mid term樓主咩u

外國u

Me搞咗4個小時了
想訓了

轉sentence pattern

改Grammar
搵同義字
加加減減, 中間加啲無謂嘢

屌原本個source都好廢
呢份assignment實炒

4粒鐘自己做都做咗大半啦

篇文太長了
唔想睇

普通寫essay ok
Reading summary 不了

唔緊要啦
你見高就拜，以為人地低就大力踩咁叻仔
無野難到你嘅

俾錢用中國最強大既測重軟件測到低於20%為止

絶招1我都用過

利申 first hon grad

你好撚得閒？你平時係唔係一日用16個鐘上網嗰啲廢青黎？咁你條垃圾又真係幾撚可憐，俾我講中左你係我口中講嘅可憐人係咪即刻嬲豬。點呀近排，仲有冇去KFC食二手飯

睇下你條賤種
有求於人嗰時就谷起個狗樣，任屌唔嬲
幫唔到手就發惡
食二手飯嘅都有尊嚴過你啦
有埋source都重要問
做完功課未啊高質會員

真心覺得你幾cute
柒下柒又一日

Btw 之後唔撚駁你係因為廢事你條食二手飯嘅垃圾阻住討論。依家份功課搞掂可以慢慢同你玩

吓，駁咗嗱
食二手飯又會有錢交電話費，上網費上連登？你個裝屎定裝二手飯？
我幾折墮都未駛食二手飯，唔似你咁無尊嚴有事鍾無豔搖頭乞尾做狗奴才
上面嗰啲方法網上大把post講過兼且講過話唔係100%work，你以為自己開咗個懸壺濟世post?仲話人阻著討論，難為你㩒爛個f5制
你除咗識spam去食二手飯玩人身攻擊仲識咩 仲要串唔中人
正宗無料扮四條兼聲大夾惡，連埋你份自大狂妄趁地淋啦，不學無術學人喺學術台開post

第一，就算你條傻鳩食一手飯都好，你都係一件垃圾，比我講中可憐人有可恨之處，即刻衝出黎屌。俾我講中咗你係可憐人所以嬲鳩？ 喂另外，無尊嚴有事鍾無豔搖頭乞尾做狗奴才 呢個指控又係搞撚笑，開post 問野叫 無尊嚴有事鍾無豔搖頭乞尾做狗奴才，你大學有冇讀critical thinking
第二，懸壺濟世post 呢個論點你點得出黎？開post 問野就叫懸壺濟世post，你中文水平都幾低。
第三，人身攻擊係你做先。見你講得咁開心咪同你玩下，點知你又嬲豬。 另外，串唔串得中，係我覺得冇必要哂時間同你認真反駁。因為你有幾可見到有人會同啲 一日用10幾個鐘頭上網，無所事事嘅垃圾廢青辯論。而家我見啱啱放完學有少少時間咪同你玩下。
第五，我幾時有扮到好有料？我個份所謂*狂妄自大* 會唔會係因為你嘅自卑，無能反襯到我自大？

你條傻鳩咁得閑嘥時間逐個逐個post屌鳩我，其實我又冇乜所謂，反正我都不痛不癢。不過你要繼續嘅就隨便你，反正你只係一個坐係電腦面前反駁人嘅垃圾毒撚。我就繼續食鬼妹韓妹。繼續活喺自己個世界入面啦毒撚

寧得罪惡人莫得罪閒人，我終於知點解了
Btw 諗起你一路駁我，一路對住部電腦屌晒老母咁，就好撚想笑

lm

打完print出黎
之後scan入電腦做pdf file
Upload 上去check plagiarism
會變0%

轉字 將句子拉到長一長

太睇少ocr....

用google translate 釋中文，再釋去英文，再手動執grammer

搵篇支那/台佬嘅論文，之後人手轉做英文，肯定過到 Turnitin

const plagiarismArticle = await fetch((await google.IAmLucky("Chinese Article")));const plagiarismText = await plagiarismArticle.text();let myArticle = me .translate(plagiarismText) .replace(/Author:\\s?(.*)/, 'Author: ' + me.name);let similarity = 100;while(similarity > 10) { myArticle = me.rephrase(myArticle); const report = await Turnitin.submit(myAtricle); similarity = report.getSimilarity();}// Done #touch#dog

我篇文交咗了，希望冇事

閱讀報告都要抄
通晚頂都寫完啦

份野三十幾頁，懶得睇

英 translate 法文
法文 translate 西班牙文
西班牙文translate 英文

再用grammarly 執grammar

完